# #-#-#-#-#  plugin_passwd.pot (PACKAGE VERSION)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# SOME DESCRIPTIVE TITLE
# Copyright (C) YEAR bitbone AG
# This file is distributed under the same license as the yaffas package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-07-05 12:01+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2013-02-18 13:01+0200\n"
"Last-Translator: Evan <evan@ulink.com.tw>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.1.6\n"

# type: string
#: lang/en:1
#, no-wrap
msgid "Stop"
msgstr "停止"

# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# type: string
# #-#-#-#-#  en.pot (yaffas 1.0)  #-#-#-#-#
# type: string
#: lang/en:2
#, no-wrap
msgid "Close"
msgstr "關閉"

# type: string
#: lang/en:3 lang/en:19
#, no-wrap
msgid "Restore"
msgstr "復原"

# type: string
#: lang/en:4
#, no-wrap
msgid "Restoring folder $1..."
msgstr "復原資料夾$1….  "

# type: string
#: lang/en:5
#, no-wrap
msgid "Restoring element $1..."
msgstr "復原元件$1…"

# type: string
#: lang/en:6
#, no-wrap
msgid "done"
msgstr "完成"

# type: string
#: lang/en:7
#, no-wrap
msgid "failed"
msgstr "失敗"

# type: string
#: lang/en:8
#, no-wrap
msgid "Start restore"
msgstr "開始復原"

# type: string
#: lang/en:9
#, no-wrap
msgid "Restore was started"
msgstr "復原已經開始"

# type: string
#: lang/en:10
#, no-wrap
msgid "Restore running"
msgstr "復原進行中"

# type: string
#: lang/en:11
#, no-wrap
msgid "Restore finished"
msgstr "復原結束"

# type: string
#: lang/en:12
#, no-wrap
msgid "Subject"
msgstr "主旨"

# type: string
#: lang/en:13
#, no-wrap
msgid "Sender"
msgstr "寄件人"

# type: string
#: lang/en:14
#, no-wrap
msgid "Date"
msgstr "日期"

# type: string
#: lang/en:15
#, no-wrap
msgid "Start"
msgstr "開始"

# type: string
#: lang/en:16
#, no-wrap
msgid "End"
msgstr "結束"

# type: string
#: lang/en:17
#, no-wrap
msgid "Select backup"
msgstr "選擇備份"

# type: string
#: lang/en:18
#, no-wrap
msgid "Backup Overview"
msgstr "備份總覽"

# type: string
#: lang/en:20
#, no-wrap
msgid "Clear"
msgstr "清除"

# type: string
#: lang/en:21
#, no-wrap
msgid "Do you want to remove these elements from restore list?"
msgstr "您要自復原列表內移除這些元素嗎?"

# type: string
#: lang/en:22
#, no-wrap
msgid "Really clear?"
msgstr "真要清空?"

# type: string
#: lang/en:23
#, no-wrap
msgid "Store"
msgstr "儲存"

# type: string
#: lang/en:24 lang/en:27
#, no-wrap
msgid "Backup time"
msgstr "備份時間"

# type: string
#: lang/en:25
#, no-wrap
msgid "Settings"
msgstr "設定"

# type: string
#: lang/en:26
#, no-wrap
msgid "Global settings"
msgstr "全域設定"

# type: string
#: lang/en:28
#, no-wrap
msgid "Full backup"
msgstr "完整備份"

# type: string
#: lang/en:29
#, no-wrap
msgid "Differential backup"
msgstr "差異備份"

# type: string
#: lang/en:30
#, no-wrap
msgid "at"
msgstr "於"

# type: string
#: lang/en:31
#, no-wrap
msgid "Backup directory"
msgstr "備份目錄"

# type: string
#: lang/en:32
#, no-wrap
msgid "Remove"
msgstr "移除"

# type: string
#: lang/en:33
#, no-wrap
msgid "Preserve fullbackup (in days)"
msgstr "保存完整備份(於數日)"

# type: string
#: lang/en:34
#, no-wrap
msgid "Removing directory"
msgstr "移除目錄"

# type: string
#: lang/en:35
#, no-wrap
msgid "Click on \"restore\" to restore the selected messages."
msgstr "單擊於\"restore\"以復原選定信息。"

# type: string
#: lang/en:36
#, no-wrap
msgid "No backup available"
msgstr "無可用備份"

# type: string
#: lang/en:37
#, no-wrap
msgid "Zarafa Backup"
msgstr "Zarafa備份"

# type: string
#: lang/en:38
#, no-wrap
msgid "Zarafa Backup is not installed"
msgstr "未安裝Zarafa備份 "

# type: string
#: lang/en:40
#, no-wrap
msgid "Time not correct."
msgstr "時間不正確"

# type: string
#: lang/en:41
#, no-wrap
msgid "Preserve time not set or not correct."
msgstr "保存時間未設定或不正確"

# type: string
#: lang/en:42
#, no-wrap
msgid "Could not open file."
msgstr "無法打開檔案"

# type: string
#: lang/en:43
#, no-wrap
msgid "Could not find a full backup."
msgstr "無法找到一完全備份"

# type: string
#: lang/en:44
#, no-wrap
msgid "Could not create directory."
msgstr "無法建立目錄"

# type: string
#: lang/en:45
#, no-wrap
msgid "Value for backup days incorrect."
msgstr "備份日數之值不正確"

# type: string
#: lang/en:46
#, no-wrap
msgid "Could not open directory."
msgstr "無法打開目錄"

# type: string
#: lang/en:47
#, no-wrap
msgid "Loading folder structure take too long. Please try again later."
msgstr "載入文件結構使用時間太長，請稍後再試。"

# type: string
#: lang/en:48
#, no-wrap
msgid "Couldn't create symlinks for differential backup. Please check your storage device."
msgstr "無法建立不同備份之符號鏈接。請檢查您的儲存裝置。"

# type: string
#: lang/en:49
#, no-wrap
msgid "Backup"
msgstr "備份"

# type: string
#: help/en:1
#, no-wrap
msgid "In which directory should the backups be stored?"
msgstr "此備份應儲存於哪一目錄內?"

# type: string
#: help/en:2
#, no-wrap
msgid "How long should each backup be preserved?"
msgstr "各備份應保存多久?"
